[動畫POST] 進擊的巨人 The Final Season (18) 麻煩睇pin block劇透撚

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦

逢星期一
晏晝一點更新

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 暫時part 1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一一點黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係135話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

Netflix 今日出

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

1001唔開post

第3集？

恭喜華田巴重回樓主寶座

冇人想做樓主

有巴打入寒蟬post叫我開post

對唔治諗住華田巴你開開

喺度

淪為過氣番之一

咦變番華田巴

po 多次
好似係新周邊商品

唔益動畫黨

正

之前話1001開post吖嘛

預備好星期日晩呢度推到爆post

笑死

新post pish

之前太多吹水留言所以唔係成日爬文

巨人po係冇人想認領嘅孤兒仔

新po LM

終於要到萊納坐低

放下我的名字

咪即係留名

新post lm

你好醒目

如果第四季同之前幾季差唔多長度既話
都幾肯定佢完唔到(雖然漫畫都未完）
到時可能又出d 劇場版出黎

咪講返萊撚 4年個仗點樣打
法撚河同呢個真bitch點樣有感情

大結局出劇場版就正

Part 1 16集
Part 2未知幾時

垃圾番冇人睇

不過我更期待荷里活真人版

唔係掛咪搞啦依啲

唔係已經落實咗啦咩

劇場版好似有少少尷 分Part1 2好過

但係劇場版應該質素有保證d同更加好

我都係咁話，嫌cut劇情cut得唔夠呀？

實會拍到好爛

新post留名

咁當然啦 我不嬲支持動畫業界出多啲劇場版 但巨人個故事好似唔係咁適合做

咁要睇吓佢點安排，同劇情點樣發展落去啦

呢個名唔錯wo

好似冇其他名

Top-Rated Episodes in Attack On Titan

我唔係咁認為喎

首先，進擊的巨人啲角色暫時除咗米卡沙之外，基本上全部人都係外國人，由荷里活去製作我認為係最好嘅選擇。

第二，進擊的巨人真人版最需要嘅應該係CG技術，呢方面亦都係日本真人版仆直嘅原因，所以荷里活去搞應該又係最好。

第三，進擊的巨人好明顯係歐美嘅人氣十分之高，甚至可以話高過亞洲，由荷李活製作可以食正條水，拍攝預算同宣傳預算可能可以更加多都未定

當然，荷里活最驚佢亂改劇情姐，但係因為進擊的巨人喺歐美市場嘅fans數量都好多，係fans嘅壓力底下，對劇情嘅刪改可能只會係好少

總結，我對進擊的巨人喺荷里活拍攝真人版感到樂觀。搭單講埋其實我覺得鋼之鍊金術師都應該交俾荷里活拍攝真人版

用左3日一次過睇哂3個seasons + s4頭3集
LM先

搵黑人去做尤米爾

三日就睇曬？！

搵佢同希斯特利亞做GL夠啦

連第30名嘅集數評分都超過9.0

仲要艾撚同萊納BL

頂唔緊啦大佬

如果啲演員係咁就好

岩岩睇第一集
第一集d士兵好似香港人
比中國迫害仲要為幫中國領攻
拎去送死打仗

我已經po咗呢張

今日睇唔明飛黎飛去 啲人物時間

重點focus係萊納背景度，其實都好線性架啦

哇3集就開到18個po下集開始戲肉咪爆到癲

萊納的悲慘世界

邊度唔明？
成集大半都係講萊納過去，冇跳過，一直咁去
吞槍嗰幕就係翻翻去現在

你試下睇返第一季破牆嗰幾集

Kenny係Annie老豆???

但係睇返動畫其實感覺有啲跳，例如話行軍嘅畫面突然切換做佢哋七個喺度傾繼承巨人之力嘅事

唔係

唔係
Annie老豆係第一季俾佢踢到仆街嗰個

分散佢注意力閃人咋

見外國勁多REACTOR 都唔明
跟人畀人發現鳩UP 啫

再諗下ANNIE 同KENNY 分開兩地, 根本無可能有關係

好多萊納巴

咁佢動畫又真係cut咗嗰幾句說明嘅
如果加翻依幾句會好好多

吓？

話時話既然萊納咁想去死，如果佢真係要死（不論死法），你哋會點樣安排佢離場嘅鏡頭？

好多鬼佬reactor 都好似你咁諗

annie咁抽得，心諗佢有ackerman血統都make sense

咁佢同三笠咪係......

有睇過巨人動畫嘅應該都知冇可能

無呢幾句都應該要明

Annie好抽得咩

係，好打得

中国抄咗第一名

好型喎嗰度

有冇網站或者YouTuber整過進擊的巨人嘅完整timeline出嚟

又變返華田巴做樓主
留個靚名先

你係咪唔知萊納巴（準備好bin

岩岩睇完最新
都仲係唔係幾明
點解要晒集數寫萊納既深路歷程
主角唔係艾倫咩？
照咁既發展都係等佢地再派兵去攻艾島
唔知仲要等幾耐
同埋都覺得好脫節，果面船都未有仲騎緊馬
呢到就飛艇，飛彈，火車，可能連火箭都就有
仲連鎧巨都打得穿，島上仲玩緊自殺式雷槍
呢季仲有無可能見到阿撚兵長

過2集未知
心急就睇漫畫

仲要睇萊納日常幾耐

我知，但係點解樓上會話「好多萊納巴」？

我就想睇多啲萊納佢哋嘅日常

因為佢係第二男主角囉

佢漫畫黨嚟架

Lm

呢幕好經典wo

我覺得ok, 補完左好多之前三季唔清楚既野

最愛嘅一幕之一

巴打又嚟

萊納日常我覺得幾好
同情佢
睇漫畫啦Ching

真心幾悶
完全對佢d政事無興趣

哂集數

巴打又幫手推post

我覺得佢可以豐富到敵人嘅資訊同埋內情
以前Eren主角嗰陣嘅時期 佢哋應該將啲資源投放晒係立體機動裝置嗰度 冇研究其他嘢 所以啲武器都差過人地
見到馬萊同島嘅對比我覺得幾有趣

Push

差距大到咁仲點打
拎機關槍一掃巨人都變唔切啦變血漿啦

巴打幫手推post嘅技巧好高

其實而家個時間點係邊到
上集黑髮女話佢變左巨人幾個月
即係上面艾倫岩岩望緊海指住對面既時候？
比兵長屠完一返屋企又同第二個國家打杖咁癲？

？

em 希望你會繼續睇

扮得幾似

佢漫畫黨嚟另類方法幫手推post

唔係，係第三季嘅四年後

皮克嘅車力巨人特性係持久力強
所以打仗嘅時候會維持係巨人形態幾個月

真唔真

如果哩啲都睇唔明咁你地睇天能既話係咪成場都唔知做咩

認得佢個名

巨人唔洗推po啦

萊納

你坐啊

睇落去啦，唔想劇透你

萊納 好久不見了

你坐啊

lm

用左4日終於由S1追到S3 未睇S4個3集
但有少少野唔明 當年馬萊究竟可以用乜方法拎到巨人之力?重要成7個咁多
唔係一定要艾爾迪亞人先可以變到巨人咩?
點解佢可以控制艾爾迪亞人變巨人幫手打返艾爾迪亞人?
唔該晒各位

遲啲會講

唔該
好想開你地D加密睇

其實係純粹講緊之前有冇講過 因為真係唔記得咗 但肯定之後會講

睇完S3P2最尾個幾集好SAD好絕望
雖然以前都係絕望 但起碼係有目標咁死撚晒D人
但S3P2個FACT真係個心都沉左沉

其實一兩次咪算下下扮唔知咁樣問就多咗

我個ac同人共用

點解艾倫有始祖巨人 但冇以前d記憶？

無王族血緣做催化

睇落去咪知

我都想知呀

所以咪話係咪由艾倫個島到同團長佢地打完
一返歸就同第一集果個國家打囉
加埋就岩岩好2~3個月左右
淨係睇都覺得佢地攰
但而家萊納又得閒到係到玩吞槍

艾倫佢地拎返maria牆都已經成年之後先睇到海
動畫有講佢地城門用木打巨人裝置整整一年都冇響過

城牆奪回戰萊納佢地打輸左返去馬萊，班中東佬知佢地作戰失敗咪順勢打馬萊，足足打左4年，其實第1集都講到好明白

唔係
中東係知馬雷冇咗超巨同女巨先同佢開拖
打咗4年

靠晒華田巴

點解冇人想做樓主

爆post嗰時瞓緊覺
點知你地1001唔開post架姐

單行本最終卷係2021年5/6月發售。

加密啦屌你

人生

仆街睇左

加密黎做乜？？？

而家左膠當道，希斯特利亞一定係黑人做

冇嘢kenny唔係佢老竇 阿妮9up的 想另kenny猶豫 之後走佬

最後的進擊

又變meme圖

艾倫－女黑人
mikasa－華人
阿明：transgender
大部份巨人：白人

最新一集劇情都要加密？？？

佢扮動畫黨

佢畀人捉到扮嘢啫我估
Kenny個故事一直喺牆內皇族， Annie 馬萊過嚟

笑到仆街

進擊的巨人：巨人的進擊

馬萊點解派曬5個巨人去艾島,唔驚無巨人比其他國家反打?

下集會講

咪留咗獸巨同車力係本國
不過之後萊納托柒敗走先要佢兩個出馬

進擊的龜頭人:

進擊的巨人：下集會講

佢應該講緊第4季？

其實戰爭嘅嘢 未必係二元地民族對民族
當艾族勁到冇外敵可以威脅到佢哋時，唔代表佢哋就享受到和平，而係到自己內鬥
而當有新嘅爭鬥時，就會有各種外交聯盟，會同昔日嘅敵人聯手

詳細嘅歷史來龍去脈 第四季都會再講

岩岩睇埋第四季個幾集 都開始鋪排去解釋
同埋意識到佢地實會內鬥先搞到咁既結果
其實睇返我個問題都幾on9
好似為問而問咁

笑撚死

實好難餵飽

總之動畫黨大部分問題都會遲下講
而漫畫黨嘅問題就唔知幾時會講

其實當時實際發生咩事，重係未有人知
其中一個有關係的事就係 王的不戰之約

係同團長一戰的5年後，艾倫佢地望海的4年後
先係第4季第一集

係團長一戰4年後，望海3年後

一講真人版就諗起荷里活一定搞左啲唔知乜9出黎
到時咩都變黑人

點解野獸巨人咁似團長老豆？

都係戴眼鏡姐其實唔似

團長問艾撚：你覺得我地哩度邊個係敵人
艾撚：睇落去咪知

＃201 劇透注意

突然覺得巨人好啱荷里活標準
要黑人有尤彌爾
要asian有三笠
要gay有兵長團長艾倫
係差咁隻人妖

韓吉trans

阿明問亞妮：所以你就係女巨人係咪
亞妮：睇落去咪知

韓吉好明顯係多元家庭
韓巨cp

尤彌爾唔係黑人啦，不過係les

漫畫一開始韓吉就係無性別設定
後來動畫一出先寫左佢係女人

左膠敏本身好似都係秀吉？

哩個反而冇
創哥有佢男扮女做女王替身既情節推斷佢一開始就明確寫阿明係男

Finally

劇透 but 講曬巨人歷史次序

成人有人問點解馬萊咁急住搶始祖

如果阿明係女，艾倫應該做咗老豆好多年

我倒想睇吓艾倫同萊納做cp會係咩一回事

搵返got 班底扮巨人，一流

頂，又有劇透

好想睇吓佢哋點樣重現立體機動裝置同埋巨人

嗰段日文係講咩

我要屌撚死全世界

認真啲翻譯好唔好

男孩子多好 不會懷孕

唔該曬

都係喺漫畫post 個source 到copy 姐

要魔戒級嘅製作先得
呢啲俾歐洲人揸莊可能得
美國人只會玩爛個故仔

HI咁多位
原來已經18

有望追上寒蟬

支持巨撚

由曾執導過電影《小丑回魂》的安德衛斯·馬希提擔任導演

Michael Bay

個幸福的彼端係咪弱撚智
原本以為只係煩膠attention seeker
唔知佢係咪唔再追擊刀劍 喺隔離劇透晒巨人d劇情
動漫黨唔好入隔離post 「大家點睇動畫黨一定要比漫畫黨劇透的準備」

Gay 我唔敢講
但係要les一定有尤米爾同希斯特利亞

一路都跪求緊，不過有劇頭

講真對荷里活最有信心真係呢啲嘢

Wtf有佢份咩？

嘩屌

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

點解呢d都可以流出 標題保密咁簡單既事

好多阿拉伯油王啲fd嘅情報師
林祐一郎直頭去咗其中一個阿拉伯twitter到留言
題外話就係 佢話george wada s1-s3有坐製委 所以WIT都算有份
唔知係咪鳩up

即係WIT其實都係喺頭三季嘅製作委員會？

話時話啱啱回顧返“Call Your Name”呢首歌，明明係一首情歌，但係佢偏偏同進巨（艾倫）抬著舊石去塞住個窿嗰幕好襯，好突出嗰種絕地反擊嘅熱血。喺進巨咆哮住放低舊石同時播副歌真係好正，嗰下艾倫仲要嗌第五下「Tatakae!」，聽到我好感動，好想喺電腦面前同阿敏一齊嗌「上啊，艾倫！！！！！」

可以睇到《進擊的巨人》，真係幾生修返來嘅福分，多謝創哥，俾左我哋一套咁正嘅動漫

嗰幕幾年前喺戲院睇
啲音響癲撚到
轟舊石落個窿度嗰下震撼到癲

梗係，唔單止係舊石轟落去嘅聲，同時有呢首歌嘅副歌，艾倫大嗌
「Tatakae!」，同埋阿敏大嗌「Ikeeeeeeee!!!!!」嘅聲,真係正到一個點，不愧係進巨最經典嘅場面之一

點解首歌明明係情歌，但係就係同啲好熱血嘅畫面咁襯嘅？

唔記得左仲有進巨咆哮嘅聲音添，最難忘係呢把聲

巨人ED2
都係今季OP主唱，之前有人po過

點解唱live可以咁難聽

其實不嬲動畫黨都係好易奶嘢㗎啦
避得幾多

想問巨人下星期28／12 有冇得睇 見有d網話停播

28號係聽日喎聽日會播呀
不過下集就要等到10號，停一個禮拜

動畫停嗰個禮拜漫畫會有更新

佢留左啲咩言？

記錯人，係木下哲哉，仲大粒，係呢四季動畫嘅producer

Netflix遲啲播？見下一集1月1

Netflix遲4日先有

香港睇黃viu

有人改將今季OP改到咁

嘩 好記得呢個ac就係偷跑op個個
姐係佢地根本搵到晒係邊啲ac偷跑 差在做唔做野
見漫畫個邊話準備做野

幾襯啊

寒蟬垃圾過氣番冇野值得比較

就好似見啲女人連手仔膊頭都唔肯比男人掂
啲人就會好想強姦中出佢地
啲劇透黨大概就係哩種心態

共用連登ac好似可以比連仔封ac

點會 寒蟬嘅希望就交俾你地

我地日日都係寒蟬po傾緊屌腦屌喉嚨ntr果啲野
你以為我地有傾過寒蟬

都係寒蟬嘅一部份嚟嘅所以我冇追post

cls呢啲嘢都周圍講

levi 呢？？？

有劇透final啲野咩？

里維？

幾時先見到阿撚呀
好掛住阿撚呀

啲撚樣點解咁鐘意偷跑
一個害全家唔係佢地 我地準時星期日睇啦

Ymir既歷史咪透咗

我已經睇咗條片
但我覺得唔太影響觀感

咁咪好
好似當年係咁爆 鎧巨同超大巨
到我睇佢地自爆個陣都係咁撚正

我都想睇

話唔定會招到更多同好

最近好多圖啦

第二季第三季佢地有攬埋一舊埋身肉搏

記得，今日先返睇曬巨人頭三季

紅都面埋

硬晒 （進巨隻手）

Gay到

作者訪談

套荷里活電影又有BLM元素可加

好掛住三笠bb呀

聽聞今晚好似會有op完整版

已經係超越一切嘅神神神作
比已經係神作嘅鋼鍊有過之而無不及

冬番就嚟開 係時候補返秋番
有冇巴打有7月既半年番或者10月既季番推薦

艾撚個樣
萊納：很想要吧

好撚gay

大家有冇季度/年度動畫總結

可以望下
但係包埋今年既

咒術 (王道溝少少邪道)
魔女之旅 (去旅行 類似奇諾之旅)
魔王城說晚安 (搞笑)
總之就是很可愛 (狗糧番 類似高木同學)

唔計續作同只計我有睇
咒術 很可愛睇過漫畫

神聖放逐樂隊

原來OP最後果4句唔係讀monster

成神我本來想狗衝 又麻枝准又佐倉

我都係

仲有11個鐘

條片唔撚整返d 畫面出黎咁on9 都有

deca-dence 沒落要塞
原創冷門番但其實都ok好睇 作畫都唔錯

想問吓點解呢一季係叫Final season?

因為真係最尾一季
不過16集未必做得哂
有人估做電影都有人估part2

比吓面睇吓第一頁q&a

華田巴post既q&a再一次無人睇

打完冇人睇

@韓吉老女人

咁可以睇下啦

最多咪開多季 真。final sesaon EX改

唔係真係夾硬cut到16集啊嘛

冇可能，應該分part 1 part 2出（最好part 2留個開放式結局然後拍劇場版出最終結局（最好係兩款結局，咁樣有得比較））

今晚有未呀

暫時最希望係電影方式

但呢套嘢唔係爭緊魔法戰爭盃咩

下集先會做到依度

等到1月10日

輝夜一定有睇啦 燕學姐

係呀

但fan既話可以望下
人地覺得爛，你可能唔覺呢

我睇到尾個幾集就屌咗出聲

我4重個度係指漫畫

動畫都明有難處，我會抽離，當自己動畫撚咁睇

好撚想快D睇到 艾倫一拳打爆果條廢老

邊個

艾巴
劇透 : 黎緊下星期果幾集一定好震撼, 要動畫先可以睇到打鬥的激情熱血

第一段
無人知作者點解要咁

第二段
答你唔到，我係等完算，因為成日有新野

#335

動畫黨skip咗#332 #335

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

打疫苗=啪巨人針

上次連post又有呢張野
我覺得呢個post 有蘋果小編

原來第一條Q&a就係

咩post

好似又係講打針

呢個？

幾時出返黎呀

係

劇透慎入

唔小心襟左
還掂都比人透左不如你講埋張圖講緊乜

應該過多2集
Ching項唔順嘅睇住漫畫先

Full OP, 要 donate先

Let’s start a new life from the darkness
Until the light reveals the end
Fear, hatred, sorrow, desperation
Even you look miserable
Look down from above
I feel awful
The time has come
Let’s all go home
Sinister faces, growing curses
This is my last war

Angels playing disguised with devil's faces
Children cling to their coins squeezing out their wisdom
Angels planning disguised with devil's faces
Children cling on to their very last coins

Destruction and regeneration
You are the real enemy

The only memory left is trauma
Imaginary friend’s kind words
The evening train was shaking
I purified the imperfect flowers
The pain in my heart getting higher
My comedy show at its peak
The frogs were crying on our way home
This is my last war

Angels playing disguised with devil's faces
Children cling to their coins squeezing out their wisdom
Angels planning disguised with devil's faces
Children cling on to their very last coins

Destruction and regeneration
You are the real enemy

tu.tu.tu...

帰り道を無くした風景
夕焼けこやけ逆さまに
下校時間 鳴きだすチャイムと
だんだんと落っこちてゆく
帰り道を終わらせないって
泣いていいよ今だけは
線路沿いに消えちゃった菜の花
来年また咲いてなんて

帰り道を無くした風景
夕焼けこやけ逆さまに
下校時間 他人の影踏み
気づいたら夜明け 1人きり
1人きりを終わらせないって
泣いていいよ今だけは
明日の準備がどうせまたあるし
宿題やって寝なくちゃね

仲好啦 可以做靚啲名留青史

倒數8小時！！！！！！！！！！！！！！

憂國有留意過
本身10月想開嚟睇
點知原來係半年番嚟

唔係呀，第一季啱啱11集完左
到春番先預定播第二季

點解我7月睇夏番推介有見到呢套嘢既

可能又係武肺delay掛

之前睇左一半第一季冇追落去近排見連登吹奏得好勁決定睇返

岩岩睇完第一季同OVA睇到兵長前傳，唔係好明兵長下決心跟艾爾文嘅point係邊佢唔係屌鳩艾爾文一早知佢3個係想偷佢份文件同殺艾爾文搞到佢兩個老死死喺牆外咩最後又咁突然話想跟佢...
定再之後劇情會再講多啲??

因為 簡單黎講 第145個皇帝（亦即始祖巨人擁有人）帶左一部分艾爾迪亞人去個島上面避世，留低左好多艾爾迪亞人係大陸 其餘7大巨人就留左係大陸上面 被馬萊攞曬

咁馬萊就類似捉曬啲被留下嘅艾爾迪亞人入集中營 逼佢地生仔 洗佢地腦話你地哩個種族係惡魔 全部不得好死 但係馬萊寬宏大量比你地係度住唔殺你地 再逼佢地幫馬萊打仗

後面把女聲好似惡魔 上帝視角係度取笑緊班人類

or

日轉中:

迷路的風景
日落時倒掛
放學時發出的尖叫聲
逐漸跌倒
我不能完成回家的路
你現在只能哭
沿鐵路消失的油菜花
明年會再次綻放

迷路的風景
日落時倒掛
該離開學校了
如果您注意到它，獨自一人黎明
我不能一個人完成
你現在只能哭
反正我已經準備好明天
我要做功課和睡覺

第三季會有解畫
睇埋落去啦
第二季係全動畫各方面最高汁(暫時)

我反而覺得第二季最悶

米克之死
守塔
自爆
團長救人

自爆暫時重係我心目中number 1
白夜都比唔上 (因為漫畫正啲

唔小心負皮左第二季係作畫最高質 不過第一次睇應該會覺得第2季有d無厘頭

但翻睇既話就會明reiner 高佬 ymir係第2季既對白同情感變化係要作者一早諗到好長遠先寫得出咁細緻

快啲睇埋落去啦
不過記住睇哂3季先好入post
會劇透哂你

係樹上嘅對話？

最尾女聲個度真係好撚正

個感覺係有個神係上帝視角 諷刺緊呢班人類

仲有大概6個鐘

自爆 樹上 ymir點解要跟佢地翻去
不過頭三季黎講白夜真係我心目中第一

睇你個名都知啦

希望最後一首op用返linked horizon啲歌啦，始終係佢啲歌有份帶紅進巨嘅，用返佢嘅歌去完結進巨都好合理姐

有冇人幾鍾意神聖放逐樂隊種style
好撚癲
尤其個主音 の子
啪咗藥咁
cls

你隊草唱歌應該都有返咁上下作品

我曾經以為團長係我最愛動漫人物 點知第4季話我知團長只能夠係第二

我都想
但唔勉強

咪玩啦ching

as always兵長

you sure?

咩事

兵長唔知點解我真心覺得一般係好型好勁 背景都好慘 但就係唔係最鍾意佢可能係佢心理身理都太屈機代入唔到

紋左兵長個樣上對腳

我的戰爭在我心中
我把這首歌和這首古老的日本故事結合了起來
如果您認為自己在另一個世界中，那就像在繼續放學回家的路上
製作方法相同
太可悲了，再次變得神聖。

順便問埋點解歌詞（上面有，但太長唔quote）
有返學（？），做功課
代表乜

你洗唔洗改名

代表有個神
引你地開戰
之後佢一個人睇左陣
但因為黃昏所以 要返去做功課同訓教

不過佢話呢d事情(戰爭)年年都有

歌詞都幾無厘頭下wo

唔改住啦個名有感情同埋就算改個時機都未到

唔知道同情佢算唔算鍾意呢

憂國幾好睇，改編下福爾摩斯故事，啲人同景畫得靚，OP ED我都鐘意

唔知算唔算劇透加密咗先穩陣

我睇到馬賽（Marcel）呢個角色，成日好可惜佢咁早就離場，佢真係好好人。我喺度諗，如果馬賽當初無俾ymir食左（及時變顎巨甩難/萊納代替馬賽被食），個劇情發展會變成點？佢會唔會變左做創哥親生仔呢？

兵長：
艾爾文，我就相信你的判斷

唔算透啦

兵長

咁你第四季之後使唔使改埋名我由一開始已經最愛佢喇

唉屌 今次奶咗野 屌佢老母臭閪

咩事呀

聽日係咪有新一集

又睇到咩劇透

332

證明9吹嘅野都幾吸引人btw 亂咁吹水嗰嗰做戲好屎，黑面神咁幾假

今次係手賤定眼殘啊

我推斷係咁既

真係cls 每日都有人 係突登入嚟劇透 又成日借啲兒劇透

動畫黨勿入，雖然PV都透左唔少
唔敢想像呢段真係動畫化左有幾震撼

今晚生肉
聽朝熟肉

講真嗰個唔算咩大劇透

332個條冚家鏟

唔緊啦PV 咪估度，同埋佢講錯囉根本唔係咁

其實pv都透露左呢part唔少

當年去巨人塔睇你仲過癮

算啦 透完都唔知佢up乜鳩

呢個名得

係我眼中佢透露嘅野係錯囉，邊有咁嘅動作，可能我只係記得最重要嗰嗰畫面掛

係唔小心hi到粒制

可能16集之後你就改得名喇，而家應該會劇透

唔扮野好啵你比人踢爆好多次

舊年特登去日本睇個展
真係好正段show會不斷loop但睇咗兩三次都重係起晒雞皮

我覺得團長唔會支持

唔改住啦對個名有感情
btw琴日比我周到萊納走左去睇全民造星決賽

希望情報師冇比假希望

呢個point唔係係漫畫post討論過好多次啦咩

相反，我覺得團長會撐佢囉

True

華田巴期待咗好耐嘅

有, 不過多數都係漫畫先會做

可以點加返落去

搵到9大巨淫 就搵到伏筆

戰前沖涼

可能有啲刪減野係調咗次序所以都限制下自己盡量唔好係度講冇咗咩scene ，係都入番漫畫po 講

其實都已經扒過喺梳化開會
再返轉頭講好耐冇企過都幾怪下
不過我都想睇吓移動嘅ass

右邊個阿叔車力黎？

好耐冇企過，就嚟唔記得點樣兩腳行
佢第2集第一次出場嗰時都講過架啦

除咗第3集講萊納過去嗰part
其他都係講緊依家

太老繼承巨人之力

死剩9個人個場奪牆戰既之後四年

我有個動畫黨friend話分唔到萊納細個同法爾可
乜真係咁難分咩
一聽到法爾可把炭仔聲就認到

記性好到
究竟有幾想J

算啦個個都話想要個團長
冇人想去做團長講經

天琦

有翻睇過姐

唔緊要啦，皮克長頭髮背景都可以同其他角色攪亂嘅，甚至有人認唔度跟蹤Kenny嘅亞妮啦

竟然認唔到係Kenny

萊納老了

老漢推車

呢度有晒九個？

Falco?

咪就係講緊第4季頭3集
第4季除咗第3集講萊納過去嗰part
其餘都係講緊 現在，present time

嗰個Falco嚟
第一集一開波望住個天叫隻雀快啲走，第3集最尾同長毛男人傾計嗰個

full op???

聽聲應該易分d嘅

冇㗎喇你諗下成個第四季嘅時間係第三季睇海3年後，唔再有我地熟悉嘅細路㗎

佢講緊法仔啊

Agger

咁又唔一定係今集加返落去嘅

情報師話係今集

法仔no.1

錯架啦
準備喊到收皮啦

Thx

幾時先大個仔

我知啊，所以咪得法仔一個細路，我地識嘅角色都變大個晒

倒數4小時！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

係咪有人搵timeliine
四郎講得幾好
我唔肯定入面有冇劇透 動畫黨慎入

第2條片就咁睇標題應該有劇透啦
動畫未做到，嚟緊會講

唔係第二集講過？
唔肯定 有d眼瞓個腦轉唔到

第2集淨係提過個名同埋講咗兩三句姐未詳細講

搖滾準備

上面超巨 獸巨 戰錘 車巨 鎧巨
下面 顎巨 女巨 始祖 進巨

唔係停播咩

留名

做埋今集下個禮拜停

下個星期先係停播

已經睇緊漫畫溫書
條撚準備

超大型係邊個

其實我都唔知點睇
見揸盾嗰個好似大隻啲就當佢係

其實我都唔知

其實揸盾會唔會係鎧

累積pt 預測pt 前日比 前週比
**,317pt *1,859pt -81pt -476pt 「進撃の巨人」The Final Season 1(初回限定)
排名1437
唔知賣唔賣到3000卷呢

諗過呀但佢係鎧嘅話邊個係超巨
不過啲比例可能根本唔啱

門巨係揸坦克㗎

請尊重馬萊之盾

我都覺係 馬萊之盾
戰錘拎錘仔

前幾集唔係提過下咩
btw今晚都會知

第2集講咗個名啦

就咁睇已經有十二個巨人
後面仲有隻好撚大嘅動物

我不嬲都好尊重賈利亞德

又可以聽主唱鳩嗡多兩分鐘歌詞

條撚準備

final有加剩
但唔太睇好

今年最後一集巨人
無理由唔睇啦屌

好撚老實
呢條片已經好撚有水準
有埋台詞收貨有突

今晚會爆post
記得開post

等第四集呀屌

睇埋落去咪知

你班仆街唔好再鞭啦

鎧巨黎

所以幅圖唔齊

宣戰未

幾點有生肉

上面又話齊晒

其實而家開始停睇漫畫 留個第一感覺比動畫好冇呢

動畫黨嘅話
動畫睇到邊咪漫畫睇到邊

我睇到最新135架

無可能做到
下個月無情報爭幾日都覺得好難受

頂 係啊一到5 6 7號凌晨就會瘋狂f5

繼續睇埋落去
忍唔到㗎
Btw幾時有136？

又就快月頭

無情報就9/1
仲有兩個星期
好想打暈自己

呢個改圖好正

睇呢段，識揀

平時都係第二日睇

但嚟緊呢集真係忍唔到要睇live

門巨 笑死人

馬萊舊嘢 都硬過佢

應該未

揸盾應該係鎧巨啦
幅圖咁神話故事都係象徵式咁表示

岩岩睇到一半，每集與每集之間啲劇情好跳唔係好跟到不過都唔悶嘅

終於追到135 快啲劇透我

叫得正史 當然得一個version

巴打可以去漫畫post問

倒數1個鐘

黎啦黎啦

11點定12點

有冇直播Link

直播link呢

2310

唔好
劇透撚太恐怖

今日係咪又係日常

我諗住 希望唔好俾人劇透

準備開波啦屌

d透劇撚真係好黑人憎

「睇落去咪知」
笑撚死

要求唔高
想要阿妮

呢度有亞妮

唔係J圖

張圖做乜鳩

原來你想要J圖

其實我一路係度諗
超大巨係高過城牆 咁係咪代表牆入面d超大巨全部都係屈埋一舊

有十米陷入地下

wait see

為新一話熱定身先

當我無講過

好撚緊火

15分鐘
搖撚準備

希望係真

好撚緊火啊屌

準備過史上最快20分鐘

求直播link

樓上咪有

#567

再問收錢

10分鐘

咁都叫日常？

日常番

萊納的日常

5分鐘

就開始，好期待

又準備爆post

Come on

仲要等5分鐘

有無link呀

開波

有新音樂

bgm咁快樂

op!!!!識唱既一齊唱

因為法仔幫到人好開心

信已寄 群準備爆

lalala~

Gogogo

op播全首？

有冇人覺得個op越黎越清

原來係咁

講島未呀

新軍服

又掉咗次序

金毛把聲咁花fit

鎚仔巨乳

威利啊

個原創肥佬會唔會長存落去

who？

肥佬原創既咩

左下角果個邊個黎

頭先隊長隔離個肥佬

法仔心地好善良

威利把聲好似唔夠厚

唔係漫畫有咩？

肯撚定漫畫無畫到咁猥鎖

等佢演講 你會後悔

想法仔日日幫我送信

真係有

華田巴心願已了

開心死啦

把聲好撚q

透明地圖幾正

有預感一陣準備洗版

華田巴要射了

呢幕！！！！！！！正

把聲係咪卡卡西把聲

華田巴依家可能打緊J

嗰part佢把聲配得特別q

哇～～～～呢度有返，好開心

射咗幾鑊啦

唔怪之得覺得把聲好熟口面

法仔真係好q

法仔

我諗係喇

法仔表白

為咗你囉

好彩冇刪哂兩個看門口啊叔

靜撚晒

冇cut到

法仔又cute又心地好

都唔明點解會中意小粉紅

無眼光

多咗野

今集節奏暫時幾好 ! 幾個轉場感覺冇之前咁趕

呢段係咪原創？

feel到呢d溫馨前夕
後面會變地獄

agger

今集淨係做一集半
可以放翻慢嚟做

四眼仔順眼左

暫時好似未有3d轉描

畫風好似無咗層filter

見到假b話自己kawaii好想嘔

識得女仔少
不過咁先證明法仔係乖仔嚟

Gabi好似樣衰咗

應該真係卡卡西把聲

無時無刻都想殺咗佢

姐姐好想拯救佢出苦海

相由心生

條女係咪阿妮個妹黎
好似相

咁由佢把聲講之後劇情應該唔錯

呢條友又出現，乜料呀

好卡卡西

賈碧邊度kawaii
連第一季嗰隻大眼巨人都kawaii過佢

搶戲份

今集畫風同節奏都順好多

把聲

頂 呢到威利有feel啵! ! ! ! ost播得幾中個時間

咪係，成日見到咁

井上和彥配威利又幾啱聽

G醬

成日講個傷殘人士做乜

我以為呢度會cut tim

如果佢係亞妮同期既話可能會鍾意亞妮
好似托7咁

bgm好不安

依度都好重要，點會cut

哇。。。。。

呢到一定唔會cut 好sad架啵

有新野 改得幾好

做得好好呢度

表現到有張力!!!

哥哥？

要襯托出法仔心地有幾好

今集啲分鏡唔錯

on99又半集

咁撚快手

嘩 睇左半集今集我暫時比90分以上! 我已經起哂雞皮

暫時呢集都好好

條女咁白既

睇黎下集先有得坐底

做咩捧餐捧到打仗咁

mappa係咪有mon po架一野改哂之前講既野

你哋邊度睇

完全冇cut仲要加咗嘢

真

我個陣以為係悲傷到喊
點知原來係嚇到癲左

上面有link

今集寫分鏡係邊個？

珍

mappa都有連登仔 可能日日係度r h漫嗰d黎

見今次各位既反應咁好
決定等聽日黃viu

咁多民族既

個節奏好好果然留多啲時間後面

係香港住咁耐都無見過咁好既人

啊爺果個close up就係我求左兩集既分鏡級數好正啊頂

約哂全世界政權黎嘛

今集好撚正

肯定係卡卡西

show off啦威利

仲有5分鐘完

嗰下窒咗...等聽日

以為巨人得艾人同馬萊人

咁撚歡樂bgm

無睇live
你係咪講緊法仔

嘉年華

似 去到呢位夠哂頂癮同仆街

哇，塞口

無cut到

萊納大哥

OK 今集正式做mappa打手

去到行樓梯落地底

萊納冇錢埋單

和服女人

萊納契爺比錢

【このあと第63話放送！】
このあと24時10分よりNHK総合にて第63話「手から手へ」放送です！
※放送日時は変更になる可能性がございます

▽あらすじはこちら

今集完全冇cut過

仆街 啲嘢食好靚

哇屌。。。。。時間過得咁快

哭撚咗

Ed後先做嗰幕

又話集中營
但都有雪糕食咁爽？

ed起歌

上集預告又話有

下咁早出字幕？

戰士 唔同

屌嗰度要等兩個禮拜

萊納話ok就ok

ed後應該仲有野

Ed後呀
都冇tbc

好睇到
今集

哇！！！！！！！！仲有

下下下？
個預告昆人？

萊納：

今集正到

Ed後

哇 仲有

要等兩個星期

帶佢去邊

ED後有野

好期待

youseebigergirl

痴線2個星期點捱呀

條友呢度又有既？

威利戴巴請哂全世紀政權黎
帶佢地參觀收容區 演講同日有係收容區搞嘉年華

來了來了

要等兩個禮拜

艾倫
終於開估

一句講晒，今集好撚正！！

我都試過
但比個客指住黎鬧
之後再比經理篤入房喪鬧仲扣人工

今集我比11/10分

今集100分

新疆

華田巴睇呢幕頂住先

本身已經10/10
嗰1分係比埋

艾倫

佢可以睇一世

五年冇見喇萊納
艾倫

萊納個撚樣

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

下集嚟料

有冇人扑暈我
兩個禮拜後先叫醒我

我比100分啊屌你mappa!!!!!! 我今集比100分啊屌你老母!!!!!! 我愛你啊!!!!!!

有起碼12/10分啦

4年姐

仲以為有多少少

得罪講句，今集證明咗mappa係可以整得好
雖然前面有D不足

前面咁趕果然係想留翻多啲時間比之後

華田巴睇到之後仲有無動力追動畫

Mappa愈做愈好

條友係艾倫

漫畫黨 今集驟眼無乜cut 分鏡都流暢
都無咩怨言
等熟肉再睇對白

等7點黃viu

ed完咗先做 叫d人唔好未聽ed就走

MAPPA啪啪啪
MAPPA啪啪啪
MAPPA啪啪啪

呢集ok喎，起碼做到好多驚悚位

The calm before the storm

邊個巴打係Mappa 做架
要乜加乜

頭幾集都無聽

聽錯

最尾萊納咪叫佢

今集分鏡 : 西本由紀夫、林祐一郎

完全冇cut，仲要加咗嘢

好期待，黃viu聽日可唔可以快啲出字幕

屌仆街好想即刻睇熟肉啊呀啊呀呀呀啊啊

11/10分

agger
證明有時間，係可以做得好

其實聽聲都聽得出啦吓話

撚樣？

btw今集ed插得幾好

點過到黎

阿爺嗰度真係改得好好
（開咗估唔洗4重啦話？）

Miss左Ed後

同埋d舊bgm返曬黎

最估唔到係拉拿找數嗰度都做埋

又要等兩個禮拜
快d扑暈我之後兩個禮拜後叫醒我

睇落去

遲d你咪知

有人未睇熟肉架

全集萊納艾倫對話+威利宣戰演說，最後一幕係進巨踩場完

呢個聲優把聲本身已經好易認

mappa你集集做到咁你想我等幾耐都得架 你一集做1.5話啦以後 好冇啊好感動啊

喂4重啦又係你呀

點解前面要咁趕呀

艾撚

就嚟要加你入list....

唉前面興奮得滯又劇透

今集做得好好，啲水準返晒嚟，阿爺嗰度個分鏡好正，節奏又掌握得好烏德終於冇lag下lag下好想快啲睇中字

已經好多次

真 對比前2集 今集放慢做係好好多

明顯想留翻多啲時間比之後

#858 屌你咩

唔知

標題已經講到明+預告都有暗示，唔洗4重啦

兩個禮拜一集我都可以等

加啦屌，次次都係咁

漫畫黨都想blk鳩咗你

加啦 佢扮嘢曬

＃858劇透啊！！！

OKOK我4重

快手推爆

聽日朝早睇熟肉
1月頭睇136 再睇埋下一集動畫
雙重享受

用進巨形態夾硬遊過去？
點定位
變左身無糧可以遊足個幾月？

pin左#858先

睇完今集覺得法仔好可愛

屌你唔係個個明個暗示

Mappa愈做愈正

唔知會唔會多D時間整下集呢

冇錯

wtf正撚到

上集尾露埋正面添啦

萊納俾錢嗰度要請多兩條友，笑咗
唔知係咪又係創哥要求

下個post可以轉新圖

進巨？

動畫黨skip咗#332 #335 #858

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

本身睇漫畫已經覺得好好笑

動畫黨skip咗#332 #335

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

quote完未 唔好quote啊

唔好再quote 啦

正到
艾撚

唔係斷左手足咩

動畫唔同漫畫，一上埋色就無得呃

動畫多咗迫害

其實係咪一早整好？
定係整好左再係剩返個星期修補下？

希望之後重要集數都係佢地做分鏡

又話今日有full op聽嘅

又鞭萊納

我估唔到呢幕咁還原

睇落去就知

我都唔知呀

屌年末年始唔撚使放假咩

btw 今集除左分鏡 bgm一流 仲好流暢

不如加佢入List啦
好撚煩
漫畫黨都睇唔過眼
明顯有心透

係話今日隊band會公佈op全首
唔係講動畫嗰時會播全首

加咗

唔撚知呀
睇咗今集咁好，好撚期待下集呀真係

漫畫已經畫到佢好灰，結果動畫仲要請埋兩個隊友，日常被迫害

有冇睇白箱
有睇你就知頭依幾集至少大半年前已經整好咗架啦

Ed前講日常開心野，ed後就正式黎料，咁既安排幾正

萊納個樣

官圖？

smooth左好多，也都無cut到劇情，作為「暴風雨前夕」嘅一集真係好好，

加咗pinned

樓主，快d表現多一次打飛機啦

屌 動畫黨一個禮拜入嚟一次都中劇透

官方twitter岩岩公開嫁

快啲block咗先
唉真係冇計....

萊納個頭既角度
動畫都有做埋

Mappa調嘅次序真係好個節奏同分鏡今集係暴風雨前夕

MAPPA大佬！！下集繼續係咁啊！！let’s fking GOOOOOOOO

法仔就係呢度見到艾倫

好型

雖然好慘
但見到班細咁開心都算啦

下星期又無動畫又無漫畫據說連情報都無，日子點過

MAPPA:

終於可以放出嚟啦！！！

唔緊要
就算中劇透，到時依然會有驚喜，相信創哥同mappa
（210除外）

睇住D Reaction過

其實幾時先開波

每日Bin下C時間好快過

唔好咁啦團長岩岩先打完飛機你又要佢空虛多幾錢重咩

好想知到底210有幾多苦主
我當初補哂漫畫先敢入黎

比啲耐性
真係想知先好開

bin 210

動畫反而更表達到：少少錢無所謂啦，最緊要班細開心

好彩係漫畫黨
唔驚

仲有萊納巴 好耐冇bin佢有d掛住佢添

2021年1月3日（日）TVアニメ「進撃の巨人」The Final Seasonの第60話～第63話の再放送が決定！

▼再放送スケジュール
1月3日（日）
25:15～25:39 #60「海の向こう側」
25:39～26:03 #61 「闇夜の列車」
26:03～26:27 #62 「希望の扉」
26:27～26:51 #63 「手から手へ」

望下佢個名先

唉好過無

佢前面咁趕應該就係想留翻多啲時間比之後
今集已經咁好睇
好期待之後嗰啲

佢直播既時候交足戲架

射撚左

唔係話兩個人共用ac咩

咁易申請都要共用Ac
我就唔撚信喇

有得痴梗係痴埋一份

法仔好cute

巨人影帝

想知做智巨一個月人工有幾多

唉萊納，可憐哪

原來係官圖
好似Key落去

咁你應該已經練成金剛不壞之身
唔洗怕頭先見到嗰個劇透

下集一隻字都唔刪

What the f***?!

今集已經係

拜託唔好刪

屌，點答

睇埋落去就知

咁佢的確係將原圖poster再key條友落去

你做好自己先

4人組

無人工
為祖國瑪雷赴湯蹈火，講心唔講金

你仲睇我啲留言？

佢係已經比人透到冇得再透

我漫畫黨

仲有人理條劇透撚

埋單埋到越嚟越頹

咁邊有錢餵飽我法仔

就爆，等新post

應該仲有啲未俾人透到既

皮克肉償我ok

Btw你開post啦
第2張poster記住換咗新嗰張佢

210地圖炮威力

左下角法仔食麵包個樣好cute

對唔住，頭先係我口疏，守唔到秘密，破壞左各位動畫黨嘅觀賞體驗

本身漫畫都好qq

推